[Fat fat la] 派iPhone X bot,手快有,手慢冇

見iPhone X好似炒得過,咁就益吓啲巴打啦

我自己就有個ver2.0版本,就唔比你地

宜家就放個ver1.0比你地玩吓(有少少bug)

搶唔搶到就睇你地好唔好彩啦

做人做狗睇呢獲啦

名額就有50個,要就留email啦,最遲聽日1點收到email

Stevejobs@apple.com

a02ncw147494@gmail.com

milosonjack@gmail.com

hokyin258@gmail.com

hinsjail941114@gmail.com

8august20102010@gmail.com

又撚狗

haha

loveling3384@gmail.com

bee2_00_8@yahoo.com.hk

fkubro97@gmail.com
Thx 巴打

收到 多謝

邊敢撚鳩啲巴打呀,個個米八與巨棍
又識check ip,比佢地知道我住邊
我屎忽同家母都好唔得閒

foverbattle@gmail.com thx樓主

scuthfd@gmail.com

收到 多謝樓主

chancalebyf@gmail.com

khins80@gmail.com

bbmmdd96@gmail.com

nhksar@gmail.com

收到

hkgcityhunter@gmail.com

koalalollol@gmail.com 多謝～

tmchoi95@gmail.com

多謝樓主

willschan102@gmail.com
Thanks!!

yinyin07011@gmail.com
thanks

asdfgghyy123456@gmail.com

Iphonex99888@outlook.com

kenthk1993@gmail.com

chuwing134538@hotmail.com
thx

感謝樓主恩賜

curryff@hotmail.com

Wong85679@gmail.com

死人都玩

Snowt11@yahoo.com.hk

Thanks 樓主

Fatbitch.became.classflower@gmail.com

ato9872822@gmail.com

多謝樓主

kaly228@yahoo.com.hk
勞煩哂

X1234gundam@gmail.com
唔該晒

wilsonlam725@gmail.com

Timcook242@gmail.com

為左1萬蚊 出賣信用卡資料 值得咩

Danielyeung2016@gmail.com

ling0102003@gmail.com

點揀顏色啊巴打

marymary2212@yahoo.com.hk

Thx 巴打

topaklunhk@gmail.com

Thanks!

Thx

收到
Thanks! 樓主

chunlau2@yahoo.com.hk

話左係ver1.0
緊係唔完善啦

樓豬我未收到

朋友...真好

chanchanjohn@rocketmail.com

Thanks!!!

wflee2000@gmail.com

唔該巴打

u3507194@hku.hk